想去旅行，比啲提議我

有5日假，想去旅行

我老公 係一個模型愛好者
好鍾意啲模型遙控車

上年同佢去完東京， 今年10月去旅行 各位ching有冇咩好提議

最好可以喺啲模型愛好者嘅天堂， 高達，模型車，孖星，都係佢最愛

條件，可去盡5日。

去埃及砌金字塔

多謝ching.好提議

帶佢去你老母個西入面參觀下

人地認真問你鳩點人

Btw 去倫敦敦倫好似唔錯